(有圖) 譚仔/譚仔三哥將會推出麻辣味/煳辣味薯片

麻辣味

煳辣味

應該同合味道個幾款薯片一樣
中伏機會唔細
但又真係好想試

下堅定流

想食

之前都有土匪雞翼味薯片啦

點解佢哋明明已經分開咗兩間公司
但係啲產品成日推出都一樣

分左家但又一齊出？

邊到有講

畀你快過我，推你呢個

兩間而加都係俾日本仔收購左

因為而家已經under丸龜製麵

係咩 以為好似得一間係

圖都有埋仲有假

聞到腎衰竭的味道

係兩間都under日本母公司，香港間丸龜有大陸注資

sorry哈哈唔知兩間宜家同一個公司 宜家知道了
頭先覺得兩間一齊出 標題又話/ 以為係創意圖

不過唔知兩間係同一間公司真係以為打對頭

冇三酸味

而加啲片都造假啦，何況相？

假假

諗起呢款

日清湖池屋啲薯片係支那造
好鬼難食

以前就對頭，之後日本仔前後收購哂兩間

見到都覺得難食